邊個聖誕節交換禮物再送杯死全家！

屌你老母 差唔多年年都收到一隻杯

有冇諗過點解淨你年年都收到？ 不如咁啦 你今年再收到杯你死全家啦

當飛機杯用囉

sorry 下次送相架

唔送杯咪送碗囉

咁你想收咩呀

送飛機杯ok?

飛機杯唔係杯呀？

sorry 我會改送金莎